政府斥百億推10紓困措施 料過百萬人受惠

行政長官林鄭月娥表示，政府將投放100億元，推10項利民紓困措施，預料過百萬計市民受惠。

林鄭月娥表示，目前香港有不少問題處，特別是基層、長者及居住問題，須加大力度，希望着力解決基層市民生活問題。

措施包括將放寬「兩元乘車優惠」的受惠人至60歲或以上人人士；改革長者生活津貼，將普通津貼及高額津貼合而為一；將俗稱「法定假期」的勞工假期，逐步由12天，增至17天，與俗稱「公眾假期」的銀行假看齊等。

【Now新聞台】政府公布一系列民生政策措施，重點措施如下：
1. 改革長者生活津貼，普通津貼及高額津貼合二為一，每月津貼劃一至3585元。
2.長者2元乘車優惠放寬至60歲或以上長者，
3.政府代月入少於7100元以下人士，供5%強積金，人受惠
4.法定假期由12天增至17天，分階段逐步推行
5. 改善政府外判員工待遇
6. 為輪侯公屋3年人士發放現金津貼至第一次獲發公屋
7. 非公屋、非綜援人士，以及為輪侯公屋3年以下人士，以職津方面發放津
8. 過渡性房屋額外增加5000個單位

9. 關愛基金為失業人士提供，三個月津貼
10. 關愛基金為就業工時低人士提供計劃

都係益廢老同新移民

擺明挑我地機

除左4，5其他其他都係益蝗蟲/廢老

4一定係益廢老
後生仔有幾多會做勞工假既工

10個毫無新意嘅措施
法定假期嗰個都唔知傾掂數未

呢班人係知
班後生愈反佢地愈多補助
會繼續支持後生抗爭

好多囉...
不過D公司又會話成本高左要加價..
加黎都多9餘

過百萬蝗蟲/廢老受惠

真係痴撚線...

個政府係咪唔知夾心階層最撚慘

做政府都唔會係夾心

其實都幾多下 因為香港太多仆街冚家剷老闆

呢到D人一向不食人間煙火
點會知

清一色離地

777搞錯左囉
而家係要道歉，
然後講，fuck the Chinese Government

I don’t hear you!

全部門面功夫, 最係不了了知
記唔記得佢之前話要拆新界屋同全港招牌僭建，結果呢?
Le個人永遠係咁, 講到天下無敵, 結果陳同佳，4千蚊呢? 做唔到就冇柒講, 好打得!!!!!!!!